啱啱唔小心激嬲左警嫂，點算？

呢位小學同學警嫂都好耐冇見
見到佢po張中大嘅畢業相出
咪恭喜下佢囉
（之前教院垃圾degree，應該係中大master洗底）
咁我開場白咪諗住問下佢
“係咪你老公幫你供入去嫁？”
好衰唔衰過 個垃圾語音幫我打左
“係咪你老公幫你攻入去嫁？”
而家發曬脾氣嬲咗我
點撚算？

佢老公以前應該係讀唔成書個d飛仔爛仔
入咗去警隊之後，搖身一變即刻變咗社會棟樑，又嘉許又紅雞繩乜乜
早一兩年仲成日po佢嗰個精英警察老公出嚟
唔知做乜靜靜雞hide哂d po
鬼鬼鼠鼠靜靜雞結婚中出埋
遲下個仔出世，唔知有無屎忽既呢

樓豬辱警
RAP

肯定無。

大把爛仔考到PC仔當自己人上人， 屌你垃圾狗炸。

10/10

你個名辱國歌
RAP

Photo ?